你快樂在晨運 我拼命去番學 幾多人位於公園笑鳩我的疲倦

🚬

😞

你快樂在新運

邊間教會？

狗屁不通